## Транскрипция (spokencorpora)

### Убрать:
* реплики, заключенные в `[]` и помеченные синим цветом (css-класс `eduext`);
* подчеркивание ударной гласной акцентированного слова;
* завершение иллокуции директива (`¡, ¿` и т.д.);
* точная длительность паузы или неречевого звука говорящего: например, `(0.1)`;
* элементы разметки (соответственно исчезнут css-классы: `emph, mainacc, reduction` и т.д.);
* завершение иллокуции обращения: `@`; 
* «односторонняя парентеза» (начатая, но не завершенная вставка предложения внутрь другого предложения): `(*`;
* `<`, `>`;
* `\xa0`, `'́'`, `ə`, e.t.c.

---

### Заменить:
* `,,,` --> `,`;
* `#WORD#` --> `{WORD}`;
* `=` --> `{ОБРЫВ_СЛОВА}`;
* `‖` или `||` --> `{СЛАБЫЙ_ФАЛЬСТАРТ}`;
* `==` --> `{СИЛЬНЫЙ_ФАЛЬСТАРТ}`;
* `~` --> `{ОБРЫВ}`;
* `∙∙∙`, `’’’’` --> `{ПАУЗА}`;
* `эээ` --> `{ЭКАНЬЕ}`;
* `ммм` --> `{МЫЧАНИЕ}`;
* `’` --> `{ГОРТАННАЯ_СМЫЧКА}`;
* `а-а` --> `{а-}`, и т.п.;
* `<word1 | word2>` --> `word1`;
* `<НРЗБn>` --> `{НРЗБ}`;
* `...` --> `…`;
* `w` --> `{ГУБНАЯ_СМЫЧКА}`;
* `h` --> `{ПРИДЫХАНИЕ}`;
* похожие по написанию символы.

---

### Объединить:
* предложения (заглавная бука в начале строки == начало нового предложения).